==============================
скачано с сайта http://abuyfile.com/
Торговая площадка "ABUYFILE" - биржа шаблонов дизайна, сайтов, доменов, скриптов, программ, графики и любых файлов для продажи.
==============================
Помощь и поддержка по фриланс бирже на Cotonti
готовые сайты и доработка существующих, - контакты: 
1. http://abuyfile.com/users/Webitproff
2. skype: webitproff
3. e-mail: webitproff@gmail.com
4. telegram: @webitproff
/////____________________________________________________________/////

Плагин для фриланс-биржи, выводит похожие проекты на странице открытого проекта.

Инструкция по установке

1. Распакуйте исходники в папку plugins вашего сайта.
2. Зайдите в панель администратора и установите данный плагин.
3. Скопируйте в свою тему шаблон карточки проекта из модуля projects (modules/projects/tpl/projects.tpl) и добавьте в код шаблона тэг {PRJ_SIMPROJECTS} там где необходимо вывести похожие проекты.

В настройках плагина укажите сколько похожих проектов будет выводится, а также релевантность поиска. Чем выше вы укажете показатель релевантности, тем строже будет поиск. Поиск происходит по названиям проектов на схожесть (стандартный полнотекстовый mysql-поиск).
